【TVB廣告商，醜聞日日唱】咳藥水有玻璃碎 = 珮夫人 (23 Mar)

請各位marketing跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得好好活用
1. 用嚟洗版，2. Spread去長者group

【永久抵制精選@23 Mar 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言 6. 將醜聞spread去長者group (新)

珮夫人

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

push

玻璃咳水

PUSH

各位手足，係時候做嘢

東方都要人 做埋tvb做東方

23/3/2020 抵制東方任務

Done

回收20萬支有玻璃碎嘅咳藥水 -

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

a巴

做任

咁驚

唱出去

done

廣告商 bye

推熱門

廣告歌都唱到pat 屎咁
珮夫人 - 阿姐級 止得咳 20秒廣告
珮夫人，咳到甩肺止咳露。風風雨雨，「種種咳嗽，與您總一起度過」，仍是那樣可愛～ 珮夫人，阿姐都服佢.

救命呀...好撚聽呀...
(連羅家英都想攞棍摳人)

點解間間tvb廣告商都有醜聞

CLS
咳藥水殺人

其實好多品牌都有醜聞，只不過品牌喺TVB賣廣告，就會被人挖出嚟唱

Push

毒藥

TVB廣告商，醜聞被人唱

破厲碎,A Ｕ SERIOUS?!

已做，辛苦巴打

已追蹤 謝謝手足努力

原來係咁

BTW聽到有玻璃碎真係唔敢再用

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

721 831

P

希望大家可以繼續堅持
洗版好悶但有用
只要係有用 就值得我地繼續做

大家加油

握

pish

已做